謝東閔現代姑爺仔 姣精朱朱慘成人球

好心你男人老狗 半黑半透明 唔好搵女人過橋啦
朱朱屋企冇背景喺娛樂圈都冇背景 都係出鏡返工 做下k.o.l. 啫

一個麻甩佬 為咗 上位
明抄 陳家樂 比余香凝帽
然後極速上位嗰條橋

好撚肉酸囉

Jm9

謝東閔：幹你娘你是共三小

唔知做咩搞記召 係搞都算 叫姓謝嘅做咩 係叫應該叫個有老婆個位

點上位 佢個樣邪氣咁重完全入唔到屋

提起陳家樂個單就嬲
明借條女上位，隔n個月都仲借件事喺ig叫春
收皮啦
余香凝好彩無事ja，但都比條臭撚搞到比連燈仔屌足半年臭雞

我好憎呢種 借件事上位好唔要得 佢好明顯係有心報復/ 出位

就係因為佢個樣似仆街
所以佢今次仲唔攞證機會做絕世好男人

佢講自己做第二個馬明

埋陳生出名圈中雜食王

啲戲比rocky好少少only

甴大大

謝生屋企過億身家喎

繼續努力

Cccccccctv唔好扮嘢

佢搵朱朱上位咋